呢隻似咩品種既貓

Ragdoll?

(唔識分)

Ragdoll kitty

你周榮杰已多次說入數，並且在2月18日說了已入數，稍晚給到入數紙，但實際並沒有存款。
這已經是詐騙行為，及刑事罪行。

我們已經給了很多次機會，如果28 FEB 前，再見不到入款，我們將會報案，並且發律師信，及後所有律師費用，時間損失，精神損失及影響保險的增加保費，將會有你本人承擔一切費用。

你貴為從事會計行業，應該知道這等行為，一但觸發，將有機會停牌及不能從事相關行業。
望你本人自重。